你地點睇喺交友app識 從而發展成為戀人

同男朋友就係Tinder識

有仔就收鳩皮啦愛滋爛臭化綠汁閪

唔識睇題目？

唔識睇回應？

純粹問睇法

同男友都係
傾左一星期見面
第一次見面就一齊左

宜家感情如何

拍左一年多d
覺得幾穩定啊
交友app都只係其中一個識人渠道姐

哇 好勁呀 好sweet呀
白撚痴

你妒忌？

唔係掛 咁都有得妒忌？

其實都只係渠道
熟落左 了解左之後一齊 有咩問題
出去番工 學校個啲地方識人咪一樣只係個渠道
反正個世界咩人都有 唔好規限住某個"地方"就會有咩人
公司 學校 個啲地方唔通就唔會有臭雞狗公存在咩

都係方法既一種

試過係街食野見到同台對面個女仔幾岩眼緣

直接問佢交個朋友 無視我

係邊度識唔太重要, 最重要係之後的相處. 係地鐵站相識固然浪漫, 但係能維繫以後感情的, 始終都係靠大家如何對待大家, 雙方看事物的態度觀念, 事情發生時的處理方法, 等等

無啦啦咁問人人地嚇親架嘛

係啊 人不可貌相 都唔明點解問睇法有負皮